<WebICScoreIdentityExamRequest>
  <identityExam>
    <id>1225610</id>
    <channel>WEBIC</channel>
    <transactionId>1377182570117</transactionId>
    <score>0</score>
    <state>issued</state>
    <questions>
      <question>
        <id>159</id>
        <text>YOUR RESIDENTIAL TELEPHONE NUMBER IS REGISTERED UNDER WHICH OF THE FOLLOWING NAMES?</text>
        <answerId>2</answerId>
        <state>un-scored</state>
        <maxTimeToAnswer>45</maxTimeToAnswer>
        <timeToAnswer>5</timeToAnswer>
        <possibleAnswers>
          <answer>
            <text>FRICKS</text>
            <id>0</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>BAPAT</text>
            <id>1</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>NONE OF THE ABOVE</text>
            <id>2</id>
          </answer>
        </possibleAnswers>
      </question>
      <question>
        <id>151</id>
        <text>IN 2013, YOU LIVED IN WHICH OF THE FOLLOWING CITIES?</text>
        <answerId>1</answerId>
        <state>un-scored</state>
        <maxTimeToAnswer>120</maxTimeToAnswer>
        <timeToAnswer>2</timeToAnswer>
        <possibleAnswers>
          <answer>
            <text>TRAIL</text>
            <id>0</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>WELLAND</text>
            <id>1</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>NONE OF THE ABOVE</text>
            <id>2</id>
          </answer>
        </possibleAnswers>
      </question>
      <question>
        <id>148</id>
        <text>FROM THE FOLLOWING LIST, SELECT ONE OF YOUR PREVIOUS ADDRESSES.</text>
        <answerId>1</answerId>
        <state>un-scored</state>
        <maxTimeToAnswer>45</maxTimeToAnswer>
        <timeToAnswer>6</timeToAnswer>
        <possibleAnswers>
          <answer>
            <text>128 BEDDINGTON</text>
            <id>0</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>555 PRINCE CHARLES</text>
            <id>12</id>
          </answer>
          <answer>
            <text>NONE OF THE ABOVE</text>
            <id>2</id>
          </answer>
        </possibleAnswers>
      </question>
    </questions>
  </identityExam>
</WebICScoreIdentityExamRequest>